［首次］中國微博公開討論六四

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

因為李鵬死咗？

大鳴大放

下次應該直接講愛國唔愛黨，平反六四咁都有得兜真係痴撚線

p的數字是什麼意思 翻牆查下咪知

支那賤畜

岩呀，對付咩人就要用咩方法
就算係以卵擊石都唔可以放棄
不割蓆！不譴責！不篤灰！

大嗚大吠
幾時大膽啲出來屌鳩中共啊 大陸狗

你估幾耐會清post

兩個鐘都未清場 好撚克制

快D煲大佢

過多幾日就歸0 最好就我地上去開 講啲引人注目嘅野 好快就清

唔好咁開心 可能係中共對洗腦程度有信心先咁做

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

冇錯, 根本成班被洗腦, 覺得反而六四啲學生係錯
而家即係冇得用六四反擊五毛, 要諗新TERMS

睇一班on9仔帶風向
當年既烈士先輩真係死不暝目

三年天然災害

有兩種可能

1. 清 post
2. o係牆外煲熟左 d 幫六四解畫/合理化o既方式, 試圖傳返入國內
neutralize 左呢單野佢

我覺得 2 無咩可能做到, 話語權最後都係o係中共手上
所謂解畫o個 d 全部都係五毛

好明顯
10 個有9個都話牆外言論係假

最好唔清 繼續宣傳64

個標題嚇到我瀨咗少少屎

慢慢多圖就可能冇咁堅定

中國有一堆小粉紅, 我覺得係非常過癮o既棋黎
容易俾中共煽動...........
但同時亦都好容易俾其他人煽動
中共係自己玩緊火

留得言 無比人刪
係5毛來的

睇圖可以用摳打
眼神打人

823 人鏈之係唔？

我想講, 雖然六四係大陸仲係敏感字眼..
但其實大陸一早已經將六四歷史改晒, 書都出埋..
如果真係有人要係牆內搵六四既資料係會搵到..但全部都係抹黑當時既學生, 政府係被迫用武力平定暴亂...

個貼過到今日先算

百花齊放 百家爭鳴

引人出黎再清算

熱搜第一
熱門第一
開始反向為六四洗白

其實以前有上個d貼吧 好多人都知64發生咩事

但好多都係拎黎講笑 坦克車死人個d咁

個時已經覺得心寒

睇班ON9仔帶風向
30年前班烈士真係死得好慘

李鵬係我地最偉大既領袖

引蛇出洞

睇黎要加埋 福建獨立 落去

一二三*五*七**十

要佢地知咩係平反六四先得，但無乜可能知

推

其實我地可唔可以以紅制紅
按住佢地嘅思路黎講五四運動都係廢青運動
話唔定佢地會好似藍絲遇到比自己更藍嘅藍絲咁hang機

然後會發現 就算佢地知道咗六四

一樣照以為係中共做得啱

改到學生有成車武器，準備用武力對抗

我都諗到呢樣

其實非五毛係全部俾人 del 晒
呢幾年del po 數量係以十倍計
可以睇下品蔥

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

好簡單啫 因為佢地話係學生搶槍 殺軍人 先出手
同想喺香港做ge野係一樣
Btw 不如搵人放份官方文件睇下？

Agger，中共乘機洗六四，洗到當年有人搞亂出兵有理。國際傳媒係假新聞

睇一轉微博，佢地話坦克人30年嚟都未見過被輾嘅相。sd六四屍體嘅相同片就ok

佢地好撚蠢，仲要成日覺得自己好醒，睇透世事咁。

Agree
怕中國人會複製香港示威
所以清一清反叛苗頭

上面果排係堆帶風向打手如果唔係點會咁耐都唔刪post

和諧左30年
新一代已經完全洗曬腦
唔可以旨意佢地有咩獨特見解, 大部分都傾向相信官方既講法

啱。大家試一試google「百度」（baidu），跟住打開百度搵「六四事件」，冇封禁，清一色新華社人民網文章。

下次p個tank man上去

大家要明白
不是要影響那些被洗腦和5毛
看見只當作笑話

要影響那些沈默和憤怒的人
最小20-50%
7億人口

他們是發不到聲
只差爆發點

最好瘋狂討論
64時 的人
現在是父親
叫他們問下親人

呢張

民主黨想班大陸後生知道平反六四既事我地做到了

所以大中華膠仲話平反六四

No 佢地話係印尼排華相黎
事實係真係有好多圖網換左相
都唔知係咪中共自己開既網黎混淆視聽
而家啲64圖同我細個時睇既圖係唔同的
我最記得有一張成條街都係血既相而家點都搵唔番

轉左口風好耐啦，前排六四都有講話，話係合理鎮暴平亂，而家應該玩福建獨立

共產黨洗腦

真.解放

三反五反
大鳴大放
三面紅旗
人民公社
大躍進
文化大革命
唔講近講遠都有排講

而家似係扮有灰色地帶比人有位討論64。
但其實係用三毛同真心膠小粉紅瘋狂抹黑64，洗人腦。

但佢地翻完會覺得牆外嘅嘢係假嘅

所有黨嘅禁忌全部推上去。

又係西方臥底悶唔悶啊

睇見依家新一代咁，當年64班人真係死得不明不白 屌 點對得住佢地

其實2有可能得
至少洗到小粉紅腦
明明佢地都知中國多Fake news

經常出事都好多人支持
不過比人刪晒

香港人看到5毛貼
就當真

比人洗腦者
香港人都有份

痴撚線信哂中共

唉 放棄中國人啦 中國人係需要共產黨去管

我地都比英國鬼管咗100年 先叫做民智開少少

中共想乘機平反六四(企喺佢地角度嘅六四)？

當老一輩既人去得七七八八, 牆內就無晒知道實情既人..
而中共果段就會成為真正既歷史, 當有人有唔同既聲音既就會話所有外媒都係抹黑中國而老作(雖然而家已經做緊)

好撚恐怖，佢地將64件事合理化左
what a shame for chi na

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

中共以為好醒 可以帶到風向
但一討論開 就有條癮 ，慢慢就會著火

而家外國好多大陸人鳩衝出黎
一路就係話香港搞港獨，齋反呢樣嘢
好多外國冇睇新聞嘅人真係以為香港要搞獨立
話呢d嘢交番俾香港自己同大陸爭取
外國嘅香港人唔夠大陸人多
手足幫手諗諗點搞好嗎

官方

中共咁有信心2 就唔會唔俾人講64啦

講經濟個位極其冷血
仲係咪人
咁我希望支爆個時希望你地唔好嘈,等餓死算

樓主頂住

留言一定一面倒 洗腦加維穩
但了解64既人一定多左 想支持平反既只能潛伏

佢地認識GE 64 可能同真GE唔同呢

終於而家終於入佢中路啦，各位手足轉戰做文宣，反攻大陸，輸出革命
光復香港，時代革命呀

留言冇被滅聲既都係5毛啦
不過都好 唔通我哋一開始放圖放文宣上去
真係想佢哋立即覺醒咩

都係果句 愈多人知 愈多人覺醒
我哋嘅目標就係想佢地多多討論咋嘛

64又係廢青運動
好喇可以叫支聯會唔駛再搞64集會喇

大陸人一早比人洗晒腦
係佢地眼中
六四係暴動
政府鎮壓暴徒是合情合理合法

send
send俾佢哋

等佢地天安門集合一下一齊討論六四等黨來平反一下

下次用反對習近平修憲

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

突登去search

對佢咁友善都叫暴力？

突然間諗番起個句三分天災， 七分人禍

A88

點解班撚樣會講得出「牆外帶有政治傾向的偏頗性」而唔係掉轉去諗

中共洗腦教育真係好成功

反而三四十歲以上既, 當年都睇過電視同新聞, 高教育程度既, 更加會激烈討論甚至北上聲援
我細個7-8歲果陣都係係D大陸叔伯既討論時先了解到64

咁都講得出

哇佢哋超聰明，佩服。

表面反對，但又唔畀網軍位入，逼人討論同承認六四事件。

做異見者都做到咁辛苦。

見到上面有人講話6.4 係當年既廢青搞

心都寒一寒

當中國可以大肆討論6.4，代表全部人都覺得6.4屠城係完全無問題。

佢地用左新的洗腦方式
再配合佢地愚民的教育
指鹿為馬...

其實我覺得外國還有關於六四的野未放出黎
但佢地一聽到係外國放的話
會先質疑動機先，繼而就覺得證據做假
係唔會檢驗/多方核對證據

當年係文匯定大公有本似出咗本書講

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

所以冇乜國家想同中國開戰
一黎佢有核彈同佢打危險
二黎 打贏佢又要負責埋班支那人生活 堂堂美國負責重建伊拉克 都搞到一頭煙
打贏中國點重建都係大問題
如果未來真開戰 打贏左中國最好就學美國咁 各省份自治變成聯邦制

Del左post?搵唔到鳥

依家先要用64反擊
只係問的方法要唔同

叫佢哋問下長輩
問下爸媽
參加過64 內心一定有良心
只係唔敢講

只要越多人講
討論會令人懷疑

唔怕你講
只怕你唔講

試過同個五毛嘈呢個, 話乜個警察解釋左, 已經冇事
同埋以我感覺, 有好多五毛係中小學雞, 淨係識鬧人, 討論唔到

好彩佢地仲係支持共產黨幾驚佢企喺我地呢邊

琴日真係好招，支持福建獨立，平反六四
走埋去同個紅衫影相，握手
仲用普通話撐佢，

咩話？上海人黎架？
OK。

上 海 獨 立 。

...人

上訪呢 維權呢

發現啲5毛黎黎去去都係果套
京a事件又話 邊有滅聲 咪出咗嚟道歉囉 車係借既
64事件又話 邊有敏感 國務院咪出咗文件囉 係64學生既錯

屌你同一套稿黎 用成30年都仲可以出糧

睇咗兩頁
全部冇證冇據作一堆出嚟

支那豬

cls 64都可以洗白
仲有冇做一個人嘅基本良知
啲學生俾解放軍槍斃

有冇人可以將嗰個六四坦克人幅圖 ps 落去件T shirt 度？

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

中共嘗試用假新聞嚟抺去六四真相

第一個留言真係笑撚死
完美體現咩叫井底之蛙

agger

我兔呢班人真係好撚痴線

咁多個comments咪得幾個心水清 全部都冇獨立思考

曾經同五毛戰過...大家要有心理預備
有好多五毛唔會同你討論, 只係一咪鬧人, 佢講唔贏你就會咒你全家
目測好多中小學雞...

好心寒

影張合照=毆打？

係牆入面既人話無牆既人被洗腦
仲話自己見到真相
我服撚哂呢班生番
出國就丟架 係國入面淨係識打飛機
呢個到底係咩民族黎

平反六四係支那畜心中係平反當年被外媒抹黑

琴晚睇完張圖 開始明白佢地個思維

唔清，因為中共知道已經到左輿論收成期
所謂「三十頁紙」「還原真相」「我姨媽姑姐阿叔話...」
根本佢開始唔怕件事係中國發酵
正如佢將香港呢張運動變成「暴動」佢就知有班豬會無視真相，盲撐政府

結束一黨專政

睇嚟有同五毛交過手
佢地被洗腦得好嚴重...

好撚傷心

當年嘅大學生為国捐軀被人講到抵死廢青

呢班大陸喱真心被打死都唔值可憐

鳴放運動

廣獨

咁更加要平反啦
拎出黎公開討論嘛
拎晒外媒,主要係港媒既假相假報導一齊講
點解要變敏感詞先

咁而家佢進行2有一半效果
等所有見證過64的人死哂
這種說法就會站得住腳

只要，看無1989 6 4 站台個班偽人，係而家撐狗大會，同一班偽人講既野，就知點解

笑左
真·火燒後欄

啲支國人真係痴撚線，覺得燒死咗個軍人就可以合理化坦克屠城？

班學生揸支M1裝甲連出黎就話啫。

黨媒快啲偽造舊聞話學生出咗坦克啦，唔係搞到你班三毛嘍囉要講啲咁滑稽嘅野你良心過意得去咩？

佢地開始分化

一班生番

民主作為普世價值
比大陸自我屏蔽既籠內豬指罵為被西方指使/洗腦
指鹿為馬

為六四烈士深感不值

出口轉內銷

香港人成功爭取內地言論自由解禁
(一部分仔)

畫得出呢幅圖既人真係呃人最高境界 呃撚埋自己

如果藉此開放討論64，繼而引起中國人民平反，刺激到佢哋民主思維，我極之歡迎

痴撚線架咩
真係覺得中國思維先係真相

班六四烈士真係好撚慘

最後一張圖最底果個留言

唔緊要，畀啲耐性，慢慢滲下滲下，你諗下佢地由細到大畀洗開腦，邊有咁易清番丫

反而宜家咁樣過到防火牆，慢慢推入啲條底線仲好，溫水煮蛙丫嘛，大陸最叻架啦

慢慢滲多啲入去，每日滲番150個入去，都夠你玩啦

作反啦！！中國網民要求要國家開放網路連外網，要求要翻牆啦

得最底個comment叫正常

支持14億中國人出黎平反六四
平反被外媒抹黑既六四

link?

On9無撚得救

仲有一樣可以留意返
好多大陸人以為我地遊行係支持港獨
佢地連我地做緊乜都唔知, 我諗呢個都可以係一個反擊點

學生（可能係中共內鬼）的確係有機會有武器，只係當年學生主動上繳哂，但最後都俾中共老屈

冇撚用囉講真
一早抹黑晒個學生運動為「外國勢力發動嘅一場顏色革命」，學生非常凶殘咁殺死入城嘅解放軍，YouTube 上個個咩「六四真相」就係抹黑嘅大本營，今次開放討論「六四」好有可能係對自己嘅抹黑成果好有信心先做得出

佢好快會被消失

佢地想為下一代爭取，結果下一代話佢地抵死...

其實佢地個思維同我地一樣

但佢地真係以為自己已經好自由

他們邏輯就是外國新聞都是假的,中國新聞永遠都是對的.
的確外國新聞都有偏頗, 但佢地本土新聞都係咁.
你睇多幾份, 自我分析就得出結果.

但中國新聞,份份都假到仆街, 外國社會問題就無限放大.
好像浙江杭州9歲女童章子欣事件, 沒人會提背後犯罪原因.
成件事燈柱監控, 社會信用評級都好似無撚用咁,
中共口口聲聲一切都是防止罪惡發生, 但真正發生罪案, 什麼都做不到.
講到白,監控,社會信用評級只是打壓民權,自由,
但佢地唔明去諗, 只有中共是偉大的.

睇完d回覆，你會覺得佢地係抵撚死

呃人先要呃自己

失禁就睇醫生啦

最底個comment 心水清

平反六四都有得兜

大嗚大放現代版

即管係網上面批評共產黨
而家實名制仲易捉過以前

當年64既死士被叫廢青，真係死不瞑目

但佢地有自己版本嘅64

Pish文宣好重要
每個人做多少少

佢地認為當年係學生屠殺軍隊架

最低個個留言係人
其他係人形豬

佢地有自己版本既64

俾外國人知道佢哋嘅諗法仲好證明中国人本性如此
香港人同中国人係兩個文明精神本質上完全不同嘅種族

嚟個反攻?

人地出個親中回覆有1毛3毛5毛

毆打？看圖作故都要有圖架
合照都叫毆打？

打機, 打啲國服，連54 呢兩個字都出唔到喇，跟著佢地讀既唔係歷史，係睇緊小說

可以講咩煲大佢

無咁ge必要
愈討論得多, 就愈多人翻牆google

不過又係地平說 vs 地圓說
沒完沒了

屌真係好撚可怕
幾時先可以死曬啊佢地

樂伽公寓， 活摘器官， 打壓宗教自由,a88 越少上熱榜嘅用另類方法幫佢上

開始想洗白64

香港大把紀錄片睇啦

究竟係討論六四恐嚇香港人
定係民主開放第一步呢
以前有指標講 六四唔係禁字 代表中共軟化
大家討論下

上海獨立

天滅中共

我曾經以為佢地唔知咩係64
入一個大陸粉絲群
傾傾下計講到64
佢地係知
但係覺得國家冇做錯
嗰下我就完全放棄改變佢地

要唔要我扮演佢地?

"d片假ga!"

我已經開始免疫咒全家嘅言論

中共快啲禁哂啲五毛啦
遲早比我地反洗腦

中国人真係唔好有民主
嗰幾條仆街快啲去做軍雞喇臭閪

呢個策略好，牆內既人慢慢同佢阿爺玩喇

紅衣四眼仔係我地同路人，衹係被部分不知內情嘅港廢青一時衝動才搞大件事。萬分抱歉……自己諗完作古仔喇香港年青人 不要否認 解釋 對罵 對家會作你地唔識咩？

毆打？

快D 貼香港89年支持64既藝人相比佢地啦, 譚校長,破產B

逆向思維 香港人大型反抗逼到支共放棄網絡圍牆 可以向全世界講 爭取更多外國資源 對抗支共

我地輸咗嘅話，都係會咁

外國人特登cup出黎 搞我國

個班大陸間碟，佢7地都無用，等佢返大陸慢慢被佢所屬單位同佢清算

可以翻譯再send上去reddit嗎？

689登報

但而家佢地好似覺得六四血洗天安門係無問題咁喎

真係文宣下俾外國人睇下佢地諗法都好
可以俾佢地更加睇到分兩地分別

要拜托英文好嘅手足跟進

最好，整定啲 jacket, 捉到就幫佢著，幫佢保暖，護送翻佢個零鐘先俾佢走

冇錯呀
無限支持前線手足

佢地而家只知所謂既六四,唔知咩係平反
就係因為六四被抺黑左先要平反

洗腦真係好透徹，如果微博班人係真心

六四發生過咩事?

推呀

我都係, 已經進化到啲文字我望一眼就算, 都冇去詳細睇佢講乜

你地終於睇清啦，香港人

第二點重要啲 八國聯軍人地都唔會想佔中國做殖民地就知 要一塊經商就算 管中國人應該好辛苦

坦克人又要出黎厲害了我的蝗

文宣反政大陸!

咁坦克碌豬張相點解釋？

你睇到既留言都係揀過架
愈多LIKE 果D 自己諗 (所有媒體中共控制, 想1億like都無問題)
就係想你班傻鳩覺得全部大陸人被洗腦無撚得救
等你班廢青放棄輸出革命
仲唔撚明呀?

好有用

算啦
呢班支那豬就算牆開左
都係只會選擇活係自己世界
中共已經培養左一班極端民族主義既垃圾中國人出來
總之講啲對國家同政府唔好既野佢地一於有殺錯冇放過

清咗未？我搵唔到嘅

以前就會講
現在見到5毛 唔同佢討論
佢收左錢

要講就同普通大陸人講
問下疫苗 幼稚園
奶粉 十字會

佢哋就會明

基本上見到nmsl呢句嘢出現
我就會開始亂up
咩
大家終有一死
我媽會死
你媽都會死
你阿爸都會死
你兄弟姊妹都會死
你自己會死
你仔女會死

連登最多中學雞上

推！繼續迫到佢哋要解禁，燒佢後欄！

覺得六四錯嗰D都唔會comment啦 想死咩， 一係就比人del

官:
去得果度就可能有呢啲風險

一堆機器

幼稚園係高官性侵小朋友果單?

班大陸閪已經畀人洗撚到覺得外國全部都係Fake News，已經毛賊神經病末期

d 5毛嘅comment好多都合理法緊六四嘅處理手法喎 我覺得未必del po

六四之所以令我咁震撼都係多得文匯報

實名制GE國家
應該唔洗1小時就捉咗你去再教育

「如果別人都相信黨說的謊話，如果所有記錄都這麼說，那麼這個謊言就載入歷史而成為真理」

聯邦制都搞唔掂啦
以中國人最愛內鬥DNA，就算有聯邦制都唔會長遠
俾你揀，你會想做一邦之首定一國之首？

一撚樣

仲要講返中共對人民同世界嘅禍害
就算中國人民，外國理唔到
都唔可以輕視係外國居住嘅中國移民

黃藍綠幼稚園

其實有好多單
不過比人封晒

六四唔係愛國運動嚟嘅咩

內地戰線

大撚獲。。。

你叫班藍絲點算
佢地個腦轉唔切嫁

上網查係 紅黃藍

早兩年睇youtu條片，訪問廣州一個學生對文革睇法，個學生話做得啱呀，條片依家我又搵唔返，你諗下大陸啲教科書改成點？

煲大佢
為何美國人沒有牆也很愛國?
為何日本人沒有牆也很愛國?
為何韓國人沒有牆也很愛國?
為何德國人沒有牆也很愛國?

有冇人有微博，發多幾個貼講佢件衫再話六四冇事發生，炒熱佢

所以，呢個国家嘅人都無得救架啦

dllm 浪費我人生兩分鐘睇人民日報段片佢鬼有比人打

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

如果今日我地輸左，歷史依舊會將我地今次嘅運動抺黑

琴日咁多人 人人都被香港人包圍架啦

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

得罪講句 其實支那人已經慢慢對六四免疫
解放軍殺人民唔重要 最重要係唔殺到佢地

反了反了

我都被香港人包圍 我都好驚人民日報唔關懷下我

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

不分化，不割席，目標一致！
點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。
被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

當年要求反貪腐都錯
新一代支那仔終於承認自己冇人性係人渣

又毆打
真係神奇嘅國家

佢地講到話當年學生兇殘對待解放軍 我懷疑共產黨當年整左啲假相假片fake人

條紅衫笑得咁開心都毆打 犀利

改撚曬人地件衫既字，好撚勁？！？柒頭？！夠膽唔好改！

如何反駁五毛 呢個係好例子

2其實已經發生緊，依幾日我都有同啲五毛喺IG理論，佢哋全部都話六四無死人/死嘅全部都係軍人，之後就話係班大學生俾外國煽動，又話佢哋好多人之後走咗佬去美國，所以好明顯係外國介入⋯⋯

唔好意思
唔太記得 太多單
每幾日就出一件事

其實64喺大陸已經唔再係禁忌 大陸政府好成功咁將64定性為意圖顛覆國家嘅暴動 連啲普通市民都唔認同64 支持解放軍鎮壓

講多d對立既野
時間長就會反思人生

民陣既就唔好勇武 因為係普通市民
有伯伯 有細路 同你集氣 同 打氣
其他衝冇所謂 放核彈都唔割

佢地最鍾意倒果為因
經濟發展迅速同有無屠殺跟本無必然關係
最重要係當時改革開放,多左外資(包括港資)到大陸投資
咁無屠殺都可以
當然我都唔會抹殺有大量中國人係好努力幫黨建設社會既功勞

但既然佢地認定經濟好就做乜都得
咁經濟唔好個時
佢地搵咩黎自圓其說,我真係好期待

帶風向果d多數五毛黎
現實上大致咁諗 但講兩講睇多d會改變

標準以其人之道還治其人之心

Pls sign for BNO given full BC

講比佢地知 真實史實🤘🏻比中國人知真相

比佢睇辛灝年

我地要google
佢哋親身經歷
講起小朋友嬲到死

只係發唔到聲
我哋要引起佢哋怒憤

五毛緊係講唔到工作黎
但平民講多d權貴野就會知 最好講埋外國實例對比 做人同做狗既分別

牆外牆內。令我想起進擊的巨人。

全世界逼害中國
中國人民更加要同國家立場一致

一講到任何有關民主、自由、人權佢地就會拉埋經濟黎講
話中國經濟依家發展緊，之後就會好架喇乜乜柒柒
講過好多次，中國人一日只要有飯食就唔會反抗，唔好太睇得起佢地

如是者咁要做野啦！陣間改變主意又收返

睇完之後發現自己近年參加咁多平反六四活動真係好撚蠢
根本大陸狗唔稀罕自由同民主
聽風就是雨根本就係呢班牆內螻蟻

要小心當敵人主動打開缺口既時候，好多時都有伏。

支持 就係要令外國人睇清楚中國人嘅真面目

問下佢地美國當初點立國
文化無 知識無 錢無
但成為世界民主改革

黨報都出聲，佢地係咪會話大公報係外媒？係西方勢力

港版 「0毛」 出動

而家輸出革命係等佢地自己起火頭，燒自己

我地只係話佢知，邊道易燃

翻得越多牆就會越動搖，佢要用佢地真理打，就要不停看牆外文章找漏洞，咪即係自學成才囉

所以佢地先要出表情包同copy paste，打完就走，費事望多兩眼有異心

大陸輸左 E+係連登玩分化
大家唔駛理果D POST
民陣既就唔好勇武 因為係普通市民
有伯伯 有細路 同你集氣 同 打氣
其他衝冇所謂 放核彈都唔割

如果64真係無嘢 中央邊洗係咁隱瞞

可以植根中共消息係假, 久而久之無人會信

講下生活
佢哋日日都要面對
外國佢哋 唔明同去唔到

飲食同醫療
其他身邊事
邊個貪官有錢

地溝油 同 莆田系醫院
我不是藥神受歡迎
就系生活

其實係中共用嚟測試咁多年嘅洗腦成效

沒有國 那有家
睇完呢句真係笑而不語

最低嗰個del唔切

你jm9

最恐怖嘅係有個人老豆經歷過六四都話唔係咁

佢地咪又係屌當年班學生搞亂中國

佢老豆係老解

大陸人當改圖

大陸有好多維權事件，可以提下
佢地好多都金魚記憶，記唔住共產黨既惡行

親身經歷話我知 佢地查完都會話人地係假嘅
佢地真係被害妄想症 覺得全世界都蝦佢地

佢地係政治以外都係咁
小組討論你講英文 去遷就個鬼佬 都可以被人話歧視佢係中國人

(大學太多nds 聽過佢地係度講64係假嘅
(猛屌學生會平反六四

京a88519

歷史書講文革，唔講六四都好意思話六四唔敏感，中國人為咗幫中共洗地，首先都要自我催眠先得

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

入去幫手推

大鳴大放 引蛇出洞

好難改變, 詳睇森美地平說.wav

重有一衆建制派人士當年64事件在鏡頭前點樣喊法之紀錄片揾番出嚟。香港人最重要記住一件事係現今大陸年輕嘅一代佢哋其實都係受害之一群 佢哋根本不能接收到真嘅資訊，曆史 文化…所以若用敵對嘅角度係永遠都傾唔埋嘅。

無用, 佢咪話當時啲人比人誤導, 要令佢地唔信任中共先有得救

大陸點解咁多人要出國？此問題叫佢哋自己諗下喇。

Yes

中共好急？

香港版本ge六四已經寫好咗

要係d 片到夾d 8964 坦克片係中間

我覺得留言個批係假膠

一開始抹黑香港，而家連六四都抹黑埋，睇下d五毛仲可以點樣繼續講大話囉。謊言最終必然需要付出代價的。😆😆😆

睇佢地留言就知道封閉國家有幾可怕

Getty image 比大陸買咗，好多網上圖片都河蟹曬
外國人都係中曬RMB毒，冇得救
唯有自己救自己

真係好痴線

中共開始發現原來大家知64事件都無乜嘢

無知真係好可怕

Push

咁既説話都講得出，仲好意思話愛國
我想嘔

佢地既邏輯：黨國永遠唔會錯
冇得救

煲大佢呀！！！

佢地本身命賤
咩死幾千人都可以覺得係小事

佢地覺得係外國整假圖假消息逼害佢地
仲係度話外國咁自由
點解佢地twitter同fb會比人ban ac
完全唔會覺得係自己問題....

好似 del左 搵唔到

袁木好誠實

下次整埋福建獨立

扣埋8964就岩
中共最唔想咁樣
岩岩先出完聲叫美國唔好用幾十年前嘅「政治風波」黎恐嚇

【小粉紅懺悔錄】黎明：洗腦教育令你內置思想警察(全文)

邊間u既大陸仔咁撚大膽
Group discussion 唔畀人講英文

言論自由唔包仇恨語言
出去TWITTER 我都唔會CM黑警死全家啦，傻豬嚟嘅
佢地冇擁有過言論自由，就唔知個底線喺邊
俾班生番行出去，國際PR 仲衰過唔做

講過啦
然後佢地就會話唔岩你聽就仇恨？
咁叫自由呀？

我真係唔知佢地個腦裝乜

荼毒太深，佢地就好似喺matrix入面咁，以為自己活喺真實當中，而小部份人知道現實都唔敢面對。心寒

係啦
肯定係全世界夾埋屈鳩大陸殺自己人

8964

612
721
811

由細到大嘅教育就係愛國愛黨升國旗唱國歌
一有啲傷害國家嘅事就即刻排斥嗰件事
不得不佩服依班人 你好難動搖到佢哋

唔洗開名啦
間間都有依啲情況
因為唔係major科目
咩人都有 包括啲中國研究科
你懂的
不過我廢事理佢 直接拉個鬼佬去搵其他人group算

捉開田鼠禾蟲食，突然俾佢去五星西餐廳
冇禮儀俾人趕出去，仲覺得好委屈咁囉

其實佢地人生都幾灰
好似寧願相信電視天文台話出面落雨
都唔相信自己對眼

外交部國務院出啲咩聲明/言論
依班人係即刻100%跟晒啲口吻

好貼切
就係咁痴線

反中嘅苗頭

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

721 85 811

入邊叫人唔好去香港嗰啲係咪手足嚟

中国無撚得救架啦

大陸狗 說和平示威者毆打他
真的話他還能站著走？

這種垃圾官媒，只有愚民才信

對腳真系唔得，次次出都企唔5，6個鍾…有冇得隔一日一次…

睇啲留言就知呢個民族冇得救

呢班白痴翻牆出嚟睇返啲中媒掉出嚟嘅垃圾片
就話牆外都係支持中共

真係好撚佩服呢班人

知道真相又點
佢地相信先得架
想救都救唔到

Ho ball

啱呀 做豬啦

繼續努力

講得好！

文宣對大陸可以用井底之蛙四個字嗎？否則難以改變大陸人認為牆內會比牆外看得清

佢哋真係成班冇腦㗎

好想睇支爆之後呢班人既反應
一定係同志們不用怕 我們還可以拿國旗到街頭睡覺世界是中國的

又係外國勢力策動，但永遠冇人質問邊個外國？邊個勢力？？

可能佢係心水唔清果個

592號文件還原一切真相
自己睇下個日期先啦
國務院589號文件5月27號出，隻字不提有全國性示威活動
590號文件6月25號出，大肆抹黑民運學生，並引用5月19號李鵬篇飛機文定性民運為"駭人聽聞啲反革命暴亂"
咁6月4日至25日之間發生咗啲咩呢?又作故仔?
仲要一張圖一條片都無，你話外星人殺死班學生都得啦
咁都信，無撚得救
source

冇錯，仲反話我哋好蠢，比外國洗晒腦

我試過，依句幾乎係秒刪

好!!
他只是个孩子啊!!

輸出革命！

呢啲佢地唔care
中國人係冇道德冇良知冇公義心
最好用錢啊 或者維基解密個啲啊

有冇人夠膽同佢地講，d西方國家係俾我地用反共思想洗腦就真

推
Email ar

希望係啦，64個代年青人係中國最後一代清泉。年年睇64記錄片都好心酸

當時班人真係唔值得幫佢地爭取

好明顯呢塊牆唔係用嚟保護啲豬

話人P圖,點解唔post原圖出嚟澄清?話被毆打,咁點解冇圖證明?明明一啲傷都冇

中國人真係好撚癲，
真係唔撚用下腦思考
成世做唔到強國就係咁解

佢自我ok is ok

全世界圍住佢轉嘅，佢地認為。

小 粉紅 咁年輕 實週圍揾 64 料

一野推落去:其實當年係江派搞

維尼終於要打呢一張牌?

Translate:
「平反六四」= Ve-lo-ci-ty

「油管上有三小時的記錄片」

油管

唔好自己呃自己喇

佢地上到美帝既youtube咩

唔理 佢點 回應
大陸人 本身 對訊息 半信半疑
最緊要 種自由，求真相 種子落後生到，
燒佢後欄，burn with us

大撚把嘢可以講
聲援維權人士
為劉曉波平反

港版六四劇本一早寫好
武力衝擊軍營或警署
火魔法引致有狗被殺被傷
然後進行鎮壓
大家背熟劇本未？

陽謀

正！

火燒佢老母後欄

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

孫中山係暴徒

南京大屠殺係假架
係中國平民屠殺日本仔
捉日本仔做實驗

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

屌 踩單車去天安門話呢個係自己嘅duty個哥仔睇到依家班仆街咁講一定好撚心up......

河北愛滋村

你以為公開討論？blockchain就係，微博只係洗腦or帶風向

直頭係啦cls

睇下呢個六四post 幾日都未刪 我諗解禁左

支那豬唔配有民主，先賢烈士泉下有知死不瞑目

唔好話香港啦
澳洲都有大學係咁

光復大陸 林鄭革命

好似邪教咁

我地被人話廢青好小事 仲有好多人支持我地
但當年64的學生俾班後代同路人咁鬧
諗起都心酸

要整8.25 平反六四 李鵬追思會 天安門集會文宣

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

你小心呀
佢諗住用30年維穩
去話六四是正確的

衰撚過北韓
北韓人應該都知啲領導衰但係唔敢講嘢
支那人就直頭俾人呃到氹氹轉

係咪已經被灌輸左依家中國崛起，全世界都唔抵得，要欺壓中國，要派人去搞亂中國
所以佢都唔驚你講，因為其他都係外國勢力講大話
不過香港有d 藍絲都係咁諗野

612 721 811
光復香港

感化
64後建立民主支那唔得 窮到飛起時嘅支那唔得 我唔認為依家可以 唔好抱任何幻想

佢地真係會覺得全世界（包括香港）都妒忌佢地，而且想逼害佢地

啲圖死晒。。

有啲又load 到。。。。。

一路話自己幾勁幾勁 成個世要睇你頭
又話自己係發展中國家 成個國家痴撚線

你睇下而家用謠言洗廢中廢老腦就知佢地洗腦技術對愚民係有絕對功效

到今日都仲聽到有人話唔係布袋彈爆眼
大話講一百次就變真

我地都俾風向撚搞到咁
佢地咪仲受影響

721 811

下次不如key QR code去佢地心口
direct佢地去睇64嘅新聞片

討論8964是好東西呀

Block得 五毛p牌仔

你先五毛p牌仔，聽多方講野喇，聽得一方野，理智d清醒d唔好卑人洗腦

你老味死五毛
洗腦果個係你阿！醒下啦！
你自己都識講聽多方講野！唔係只聽中方講野阿！
睇少啲微博同環時、人民啦！
睇多啲外國新聞啦！傻閪！

「當年的廢青革命」
天朝豬睇住一堆全被篡改嘅歷史，仲要睇得好滋味
可惜最後一班民智漸開嘅北京學生

多方嘢
共產中文先會講乜方物方
露底喇三毛

btw 完全封鎖

😂真係笑左，我外國媒體都有睇既。睇下你真係幾激進下。唔好意思我真係唔睇環時人民既。你真係笑9我，我睇蘋果，香港01東網等等既。有d野實事就實事喇，個腦唔好就睇得一個入口，又無得出，小心個腦會腦梗塞呀！個腦要多幾個入口入多幾方野，明唔明呀？小朋友，學識冷靜理智思考啊！

唔好意思阻阻大家
請各位預留今晚１０點準備Twitter
助攻攬炒Ｇ２０團隊
請大家拎少少時間出嚟
行多步
打贏國際文宣牌
唔該晒

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

姐係對家作新聞屈我地就得？
我地p圖還下拖就要俾你屌？

fc左未呀

下次改tank man上去。

屌你個名 套番落佢地到 好貼切

佢又換左一件衫啊

出坦克肉餅個張圖？
呢張大絕黎 我驚出完直接刪po

好恐怖 六四咁邪惡嘅事都可以扭曲到咁
無得救呀班人真係

係呀係呀 全世界淨係恰你支那人 六四都係砌你生豬肉
實係妒忌你班郷下佬有錢
十四億人都有被害妄想症菇

唔係既～你地大曬既😂

你啲五毛同事係咪個個都好似你咁
以為講啲好有道理既說話之後被人否定
自己又䡈唔到就會用咁既說話串人

sor我係得自己一個，無同事

好正常
所有真實既connect 都del哂
再搵5毛帶風向就係咁既結果

真係心都寒

撼動14億中國同胞，海外華人齊高呼Free China震懾香港，止暴制亂

下次可以改佢個心口d字做 出租車司機
引發佢地搵係咩黎

睇d留言就知道天安門媽媽係當時軍人既呀媽

well said
為替大家sacrifice嘅人繼續努力